\documentclass [spanish, a4paper, 12pt] {article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{anysize}
\usepackage{pdfpages}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{3cm}

\begin{document}
%\title{Actas}
%\author{Equipo A}
%\date{}
%\maketitle
\section{Introducción}
En este documento se recoge un listado de los posibles riesgos que puede sufrir el proyecto de la aplicación del Ministerio de Fomento. Cada riesgo contiene una tabla, donde se indica la gravedad, la magnitud y la probabilidad que tiene de surgir, junto con una breve descripción y unas medidas de contingencia.
\section{Revisiones y responsables}
\begin{itemize}
\item 15 de diciembre - Plan de Gestión de Riesgos (Beatriz Coronado)
\item 16 de diciembre - Revisión del documento (Carlos Armero y Miguel Benito)
\item 18 de enero - Revisión definitiva (David Escaso)\end{itemize}
\end{document}